有冇人覺得議員比人DQ唔關自己事

老實講 佢地自己搞事玩嘢先比人DQ
相反我地大家普通市民
又要番工又要讀書又要去玩
就算想理都真係有心無力架嘛
有時上網發表兩句咪算囉

你話去集會 我唔洗讀書唔洗番工咩
你出糧比我？
同埋太激進又怕比警察拉
有冇人同意？

大家係咪都認同 又驚比連登仔屌
連登仔真係惡過塔利班

無錯 香港人8號風球同黑雨都要博命番工番學

唔明你想講咩 要番就要番架啦 公司制度黎架喎

如果貴公司改左規矩話九號風球都要返工
以前八號風球唔係兩個鐘頭準時返工全部收warning又點計

覺得頂唔順既咪唔做囉
想講乜